點樽揸車上太平山

真心問！
早幾日揸車上去，但淨係去到太平山廣場，之後唔識去，有冇人識揸車去呢個位

Google map?

揸車到太平山廣場盡頭有條大斜路上坡，上完斜會見到右邊有幾棟別墅，再直行左路行到盡就有個公園仔平台。
我諗就係嗰度

有冇人覺得似係樓豬自己po自己

凌宵閣轉柯士甸山路上 不過小心對頭車 上到去有個咪錶停車場

揸直升機

留名睇樓主剷入盧吉道

真心咩
直入見到堆別墅就有路上喎

Lm

到地圖哩度就靠左直上，有對頭車就GG

屌你老母你呢啲柒頭咪撚上啦 條路又窄又唔識路一陣炒落山

炒落山算好
一陣傻更更走咗入盧吉道

個路口咁窄真係未入過去
啱啱睇咗下google map應該得smart夠行？路口仲有個黃牌講明只準許可證車

我記得有片

係咪絲打
想坐你車教你上去

利申
成日去山頂游車河

張圖係咩意思

張圖係個地點⋯⋯

我啱考到牌，危險啊⚠️🤯

咪會俾🐢逗？係咪姐係唔上得

🙈係嘅

眼殘

係咪盡頭係樹，側邊有坑渠嗰條斜路🙉🙉

玩Pubg咩

唔係我

以前假期多車會封咗唔俾上
早兩三個禮拜日去過冇封，結果多車到塞實晒又抄晒牌

唔緊要啦
當練下車

無技術勿上
上次比部tesla L無電頂左半粒鐘

佢講嗰條路係另一條，上去嗰條無事嘅，不過有一段路係單程路

張圖係由山頂廣場去

P 牌已經揸上去
仲要夜晚十點幾食完飯
單程路無街燈

單線雙程無街燈

揸唔到，叫啲識揸嘅幫下我😂😂

😹咁慘

其實已經過咗，但香港腳發作

一齊落行到一半佢無電定壞車 我屌

的士都過唔到，咁我真係唔好上去害人😅

怕黑⋯⋯

都話唔係呢條路啲人係驚你入錯呢條，因為同一個路口

你真係好人☺️

🤣🤣🤣我睇gps都可以錯⋯⋯

唔會架，記住山頂廣場行到盡上大斜坡，然後見到別墅直行入左邊路口就得
我都成日上去遊車河通常別墅門口就停

我嗰日行錯路，應該係第2條路⋯⋯盡頭係個樹林，得好少位掉頭，隔離仲有個坑😛

佢完全唔識㗎喎

屌你老味睇圖都覺得頭痕

Cls 搵拖車都搞咗3個鐘

記住紅日唔上得
上到去泊錶位記得入錶經常有鐵馬上去
如果小食亭有開可以叫佢行張枱食餐蛋麵

你入左克頓道？？

冇留意咩道😂😂唔識路係咁㗎啦

咁正，好想食

最後拖車走定點

係咪大斜路左邊

係😹😹🙈🙈

渣 8000轉 2咪車咪過到

成日泊嗰度

一路揸波一路揸車就上到去

我都係p牌有無興趣一齊出車上

差啲掉唔翻頭，好似個的士司機咁柒

😥自摸？

唔敢再上😂做乘客就好

一齊操下車唔好咩

好

留Tg約？師兄係咪住港島

師姐啊🤦‍♀️

你唔介意我Ok既😂ok咪留個tg約下一齊操車

你⋯⋯私信我，我加你

條路又窄又多行山人士，又單程路又冇燈，咁短程上去個亭做乜鳩呀？打野戰定車震呀？上飛鵝山仲好啦！

好多表情撚

好撚多狗公
屌你老味班連登仔

睇下夜景😂

點知原來係人妖

長期大霧，睇西咩

等拖車 半粒鐘
呆等 後面仲有部車

等睇你食後包膠